新冠肺炎 新冠肺炎夠未呀屌你老母臭閪

真係把撚火 十個Post有一半都唔係用武漢或者支那肺炎 我屌曬你地全家呀 而係好啦 支那吹風話病毒唔係支那產物 又贏啦

［行動po 推上熱門thx] 2月29日(六) 毋忘831半周年